緊急 創紀之城往觀塘方向大量警車

緊急 創紀之城往觀塘方向大量警車
屋企見到唔洗fc

成條馬路都係狗車

唔識解fc就咪撚開post啦

好撚多
兩隊
廿架狗車起碼

推

tui

on9 , 直接見到都唔影相？

拉魚絲線做路障得唔得？

至少六架狗車創紀之城往觀塘方向，近牛頭角地鐵站stayby 有朱籠車
唔影相係因為一影就知咩單位 ip都唔洗check

Thanks上面巴打

一了百了宵禁啦

最新 超過50人防暴警察我講觀塘方向去緊

唔知50人目測至少有200人

上山路上秀茂坪 唔好行外街！

死鬼佬

幫手放上thanks 無入go

放上tg 無入gp

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

狗來了，快撇！